賤人！

又一個早上 令我再記起你
以前點都好 我已讀你 你都會搵返我
但而家你連tg都唔再開
就算有你電話
知你whatsapp係秒回

但我已經無咗搵你嘅藉口
Gdnt d.

唉 算啦 高興過咪算囉？

醒下啦，從來無人保證感情係可以守返嚟
出去識多啲人，見多啲人，會發現其實當初個位並非獨一無二